[
    {
        "question": "小",
        "answer": "tiểu",
        "explanation": "小 tiểu: nhỏ, bé (TT, 3 nét, bộ tiểu 小)"
    },
    {
        "question": "人小",
        "answer": "nhân tiểu",
        "explanation": "人小 nhân tiểu: Người nhỏ"
    },
    {
        "question": "小人",
        "answer": "tiểu nhân",
        "explanation": "小人 tiểu nhân: Người nhỏ, (thời xưa chỉ người có địa vị thấp kém, sau này chỉ kẻ lòng dạ nhỏ mọn thấp kém"
    },
    {
        "question": "尘/塵",
        "answer": "trần",
        "explanation": "尘/塵 trần: bụi (DT, 6/14 nét, bộ tiểu 小/Bộ 土 thổ)"
    },
    {
        "question": "水",
        "answer": "thuỷ",
        "explanation": "水 thủy: Nước (DT, 4 nét, bộ 水 thủy)"
    },
    {
        "question": "天水",
        "answer": "thiên thuỷ",
        "explanation": "天水 thiên thuỷ: Nước trên trời, nước mưa"
    },
    {
        "question": "大水",
        "answer": "Đại thuỷ",
        "explanation": "大水 Đại thuỷ: Lũ, lụt, nạn lụt, hồng thuỷ"
    },
    {
        "question": "木",
        "answer": "mộc",
        "explanation": "木 mộc: cây, gỗ  (DT, 4 nét, bộ mộc 木)"
    },
    {
        "question": "木工",
        "answer": "mộc công",
        "explanation": "木工 mộc công: nghề mộc ; thợ mộc"
    },
    {
        "question": "尖",
        "answer": "tiêm",
        "explanation": "尖 tiêm: nhọn đầu (DT, 6 nét, bộ tiểu 小)"
    },
    {
        "question": "永",
        "answer": "vĩnh",
        "explanation": "永 vĩnh: Lâu dài (TT, 5 nét, bộ 水 thủy)"
    }
]